拋磚 一人幾部心中漫畫神作

烙印戰士

浪客行
孤高之人
劍豪生死鬥

鬼滅之刃

火之鳥

鬼滅
火影

小計多惠

one piece

Jojo
Slam dunk
龍珠

Slam Dunk
Gto
草莓100%

加旋

銀魂

係正嘅

衝鋒21
蛭魔快0.1秒
門太惡魔逆火
仲有進清十郎 栗田 雪光學
全部角色都好熱血好撚型

排球

排球少年
slam dunk

火之鳥

寄生獸

刀劍水平

龍珠

多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠小計

死亡筆記 屌打全世界
不服來辯

鬼滅for sure

估唔到咁多人覺得鬼滅係神作

高橋留美子all

魂環

EVA

ARIA
暗殺教室
極道超女
噬謊者
齊木
加旋唔計最尾
岳
孤高之人
xxxholic

+1
再加個Liar Game

烙印戰士
魂環
slam dunk

浪客行肯更新未

Spy x family

純情房東悄房客

浪客劍心

植木的法則 (好睇但唔算神作)

屌 禁錯負平

栗田撞飛神龍寺果段

World Trigger

呢套作者無入院 可能上左神台

東京復仇者

另煩熱血作品 追到停唔到

井上個仆街唔想收尾

鋼鍊

洛克人EXE

死神

死亡筆記真係十分十分好
啲佈局你每次睇都👏

鬼滅

呢兩套未睇過

新暗行御史
第一次見Final Battle咁壯烈

點解會冇鋼鍊

老處男的春天
死囚樂園
鋼之鍊金術師
魔法少女小圓
寄生獸
死亡筆記

其他諗到再補

炎拳

有好多情節都好深印象
不過最牽引到我反而係快墮天個外傳

雪光推阿進去達陣嗰吓型到

world trigger有得繼續睇落去已經好開心

刀劍有漫畫咩

漫畫喎, EVA漫畫完全唔係動畫果皮
鳩到碇司令識出AT力場

巴打好品味！！！我個list 同你完全一樣

Jojo

晚安布布

套野
真係畫到好正 , 唔係單靠一個人既英雄主義, 每個角色都發揮到作用
就靠迅個種副作用 , 都係避免唔到有壞情況發生
唔撚似個D濕鳩王道漫畫 , 主角一熱血就無撚敵

寄生獸

主角用自己嘅弱小黎打低大魔王果下真係

巨人
排球
魯魯修
jojo

Jojo 世界第一

海貓

無限住人

戰國

王牌酒保

神槍少女

因為冇所以端ching先冇放刀劍圖

神作:
Hunter X Hunter
火鳳燎原
鋼鍊
龍珠
寵物小精靈特別篇
安達充三套棒球

好睇但唔會叫做神作:
加旋
排球少年

仲有銀之匙

ss1

係咪只限日漫?
好多神作都已經有CHING講咗, 我就補充下我心目中嘅經典作啦(神唔神我唔知呀)

潮與虎
棋魂
星矢
一拳
神龍之謎 (DRAGON QUEST)
怪醫秦博士 (BLACK JACK)
東京喰種
魔煞 (MONSTER)

證明終了Q.E.D.

吹得反派太勁 收唔返
同聖石小子一樣

Relife (有冇同好？)

噬謊者先是智鬥漫既頂點

Grandblue

一期生個德妹睇到我喊晒

亞基拉漫畫版
PLUTO
Level E

輝夜姬想讓人告白
~天才們的戀愛頭腦戰~

真係應該上神台

重睇幾次都唔厭

槍王黑澤

花開物語
民子

入樽

賭博默示錄
魔法小神童，加旋

黃金神威

少年7人犯

封魔幻想

爛尾
寧推彌留之國

布布本人太垃圾
但又食到女
真嗣都識大 佢唔識

不過係好睇嘅

推作者嘅Tempest

其實Monster最後點解
完全睇唔明

傾向動畫
因為有好歌

我睇漫畫，傾向人物漫畫好好多(尤其日向)，歌我同意嘅，尤其 MD 大串燒真係一絕

好多比人講咗
魔王勇者
葬送的芙莉蓮
亞人
電鋸人

slamdunk
hunter
eva
鋼煉

排名有分先後

孤高之人 係咪有一段係嗰女仔派帽比男主 定係點

烈火之炎

capeta

潮與虎

好彩冇續作
嗰時睇完之後
怕如果有續作就會好似足球小將咁
雖然村田已經控制得好好
每個角色能力各有長短
只係怕編輯諗埋啲屎橋害作者

Helck

Gantz其實真心幾正
係吸血鬼同神呢兩樣嘢爛瀾地
同埋小計多惠咗太耐

多迪遊戲好正

火鳳同封魔幻想

但如果動畫完埋聖誕節碗就好好了
之後國家就可有可無

竟然有劍豪生死鬥即正評
我重睇左2-3次

村田負責畫咋
原作嗰位而家寫緊dr stone

依你睇漫畫既畫風，呢兩套正好撚多

收到呀，咪主角係放隻惡魔出黎既人，佢有資格收返隻惡魔。
反而隻惡魔無咩大志，統治咗個韓國就覺得自己好勁。整到個國家亂晒。

烙印戰士究竟會點出落去
主角都唔夠打

我鍾意士兵死前向主角後悔嗰幕

blue giant同水上悟志嗰幾本

葬送的芙莉練 睇到哭左

鋼鍊
火影
死亡筆記
衝鋒21
slam dunk

飛輪少年

team capeta

原來係佢

好似冇人講足球小將…小學篇漫畫一定好睇過動畫。漫畫場波踢完動畫都未過場。

同好
新人拎到全日本同澳門真係好勁
皇道得黎又會兼顧下困境

彌留後面都爛爛地

Blame!
貳瓶勉

日本反烏托邦sci-fi 既巔峰

netflix動畫版係垃圾

復仇者後面好鳩喎

休左幾多年

HXH
爆漫
Pluto
魂環
晚安布布
加璇

三個阿道夫
火之鳥
寄生獸
劍豪生死鬥
月下之棋士

最後結局太鳩

珍寶3海灘結局

連鐘意件豬扒都係珍寶3學返來

小計主角光環單挑抽嬴外星皇牌將軍
然後海灘end
好似係 唔係好記得

xxx holic

女主嫁咗人
男2做埋曾曾祖父

東京80年代

烙印戰士 ， 真係無出其右

星爆氣流產

山本英夫 :
殺手阿一
四變者

古谷實：
深海魚男
庸材
白晝之雨

三月的獅子

唔算派帽既好似冇發生關係，讀書時期個女性朋友做左雞見佢係幢高級野行出來諗住主角有錢痴埋去呃佢d錢姐

係咪好似有個係打工識 鍾意男主 但男主對佢冇興趣 最後見到佢同嗰經理搞野

東復去到成年版Mikey都好好，打後真係好垃圾

WT 依然未上船出發...

東復個套路太固定，男主角不死身-->硬打-->說得
用得多好似技窮

其實彌留個結局都爛

所以我話寧推
前幾排出咗Retry
唔知點解彌留之國易明好多

電鋸人

彌留之路？個JK女主角正啲

基本上個個都叫死得其所

利申：最鐘意孖辮妹

瀨那第一次贏赤羽都好熱血

光速嘅村田好過而家畫一拳嘅村田

多啦A夢
蠟筆小新
老夫子

彌留之路無聊好多
唔知點解變成莫名其妙你殺我我殺你咁

Retry係接返原男主
結完婚生埋仔結果俾廣告牌整到返入廠
仲要一嚟就紅心

火武耀揚，金瓶梅送震蛋

世界篇柒到盡頭
蛾王應該要完

仲有人記得神槍少女

鬼滅 監獄學園 HXH 幽遊白畫

鋼煉

輝夜大小姐想讓我告白
青春過後
科學存在的人外娘觀察日记

火鳳燎原
Boy聖子到
足球小將

吊打依家嘅漫畫，乜嘢火影、海賊王、鬼滅

完左好耐喇
佢係日本出左個浪客行畫展用牆畫同特殊房間寫左個結局

鋼鍊
鮑姐

Level E

戴耀明主角個套

王牌酒保

拳願

7seeds

真心好正個大戰

異變者
14歲
漂流教室

世界盃篇最大問題係因為個個都有寫過背景，所以劇情嚴重分配不足
而其實個信息都係講日本人幾努力都唔夠美國人輕鬆打

xxxholic + 翼年代記 要一齊睇
睇左就知原來漫畫可以玩得咁高級

IS
slam dunk

slam dunk果本畫冊靚到
純講畫工
柱正和
井上

雖然story係正
但畫工係差左幾級

將太壽司

Gantz，Dragonball Z，潮與虎，槄中兵團，哥布拉，城市獵人，北斗之拳，新宿小男人，星矢冥王篇，人造人009，一拳超人，幸運超人，幪面超人，變態超人，勇者鬥惡龍，jojo系列，魁男墊1 & 2，賭博默視錄1，全職獵人，幽遊白書，無限之住人，浪客劍心，DNA2 ，龍狼傳，金田一，魯邦三世……

一個人的小太郎

唔睇動畫都打唔知佢地緊咩 一pat野

瀧夏彥挷起頭髮果下都好撚型

只有神知的世界 最後嗰幾篇動畫冇勁好睇

浪客行
Gantz唔計結局
龍珠

吸血鬼都仲好睇
打後不了

勝平太

全部同意骨提屎

第一次見人推薦異變者，絕對係我心目中既超神作

古谷實我都好鍾意，最觸動到我既係17青春遁走

睇完結尾個心好似掏空左咁

呢套好睇但冷門 感覺被underrate咗
動畫都睇咗幾次

呢個都好睇

加旋相比其他熱門漫畫已經比較冷門
何況翻版加旋植木

校園三寶
惡之華、聲之形、槍王黑澤

火影op叫宜家嘅漫畫？
你90年代上到連登？

唔算神作
但冇乜人知
分裂戀人

海賊王當時都未紅只係因為蜀中無大將廖化作先鋒先彈出嚟！
利申：早已棄睇海賊王

異獸魔都
cyberpunk artstyle好撚正啊

暗殺教室
亞人
死神

另外推介埋 浦澤直樹
Monster, Pluto
你應該都睇過

異變者 無咩人提過
山本英夫好嘢嚟
最近追緊佢套 光人

可以推介你睇埋 暗金丑島君
現實系漫畫 幾好睇
特別係 散工男 妓女 打工仔 篇
越貼近現實越沉重

monster係咁話恐怖恐怖 我睇完都唔知邊忽恐怖

呢個外傳真係熱血到爆 搞到又想由頭睇一次

加旋最鍾意千年魔物篇

我們的足球場

碧藍之海

帝皇液

平行天堂

eva

相聚一刻 亂馬 一磅的福音

呢套好正

浪客劍心
DNA
電影少女
我們的足球場
足球風雲
籃球少年
GS美神
修羅之門

青春就係咁突然嘅結尾
經歷好多光怪陸離嘅事之後
突然間發現自己已經變成一個平凡不過嘅「佬」

萬用鋼鍊

迷宮飯...以及同作者所有短篇集lol

世界第一的初戀

安達充嘅Touch同幸運四葉草
（H2都好鍾意但係唔夠呢兩套咁鍾意）

另外鄰座的怪同學 富士山同學正值思春期又係唔錯
仲有五十嵐藍啲短篇集

呢套根本要拎文學獎

龍珠，棋魂，Slam Dunk

動畫神作.
School Days
體現人生百態,
平平無奇嘅校園戀愛故事,
結局都可以想像唔到嘅 如此激情熱血,

主角 誠哥 十幾年都家傳戶曉.
最後一集上映 被人nice boat 後
仲 唔知係咪特登 改埋結果做nice boat.

真心神作

Dragon ball Z
星矢
我們的足球場
Slam dunk
相聚一刻
亂馬
電影少女
IS
浪客劍心
排球少年
暗殺教室

Ping pong 松本大洋

海獸之子 五十嵐大介
棋魂

重睇得最多就係孤高之人

只限L死前

要用西班牙文

漫畫黎講 最強分鏡一定係排球少年

唔洗驚 我眼中既死亡筆記係L死左之後已經完左 之後既夜神月都腦退化左 所以無可否認 係夜神月靠佢條女多打少贏左

同樣運動漫 數到Slam dunk都未去到排球啦

頂佢個肺
強殖裝甲幾時完到

多殖個作者好似就就來死

無人講粉俠傳?

入樽各方面都吊打排果 拎來比較太唔公平

聖鬥士一定要有一席位

呢個係第二條女，最後有好歸宿

師兄食開屎？ story正？

孤高之人係真高質

重睇好多次
去到後期爬雪山果種現實同意識中穿梭既分鏡太癲
次次睇完都有種想努力向自己目標進發既衝動

二

冷門到仆街

個時間線真心癲

我係有時睇到堅持理想嘅佢 變到孤獨而有少少同感
尤其自己身邊嘅人全部都為生活妥協咗 墮落咗
但得返自己繼續堅持理想嗰份孤獨... 嗰種孤高

好想佢動畫做埋白秋

連個孫都無辦法燒比你嘅漫畫

咁依個女仔係自願定係比嗰經理逼佢 唔係好記得

估唔到有人講 我都好鍾意呢兩套
中學時睇 好燒腦

好耐冇見啲神作Post係真係分享神作

唔係喺度抝你嗰套邊度算神乜乜乜

啲人係咪唔知炎拳作者就係精鎖man嗰個
我勁鍾意炎拳

孤高之人
炎拳
電鋸人
衝鋒21
加旋
將太的壽司

個尾磨到爛 不了

神作呢啲咁個人嘅嘢 唔討論了
縦の国（縱之國？應個係）
world trigger
至不滅的你
呢幾部我自己覺得算係近期佳作

地獄樂幾正 但係驚爛

東京卍復仇者
已經爛撚咗

動畫好睇

點會唔知藤本呢個天才

睇過下
idea係正
但係覺得作者力能上carry唔到啲咁勁嘅題材

純粹個人意見

真係正

佢真係勁能到cls！
btw目前為止 我鍾意炎拳多過精傻man

封神演義
作個故事都好流暢無拖到
同埋真係好鍾意太公望夠賤

葬送的芙莉蓮
溫馨小品

化物語（大暮維人畫）
Biorg Trinity
XXXholic
Tsubasa翼
衝鋒21
炎拳
烙印戰士
大劍
新暗行御史
浪客劍心
JoJo
甲賀忍法帖
All you need is kill
Another
結界師
鋼鍊
噬謊者
劍豪生死鬥
HXH

藤本樹！藤本樹！藤本樹！

有知音 炎拳成套睇多次其實一定明，d 人成日都話睇唔明

Lm

萬聖節！！！

東京喰種有馬死之前都好撚神

排球
冰菓
no game no life (嗚
鋼鍊

想講我英但係因為未完
我唔知之後會點唔敢捧上神台住

One版一拳

RE: 個結局我覺得有啲爛